(集思廣益) 係地盤遇到個藍絲西管工，有咩辦法可以玩鳩佢

(頭盔先) 以下琴晚發夢純粹FF作故仔想大家寫埋落去

小弟做工程仔，
係地盤成日遇到個西管工，
對佢客客氣氣，
但成日又無啦啦屌人地轉頭，
小事化大 好似殺左佢老母咁，

仲要係on9藍絲，
係啲工作whatapps gp 成日，
send埋啲去支持XXX嘅留言。

知道佢電話同埋全名，
有咩辦法可以玩番佢，
有咁盡得咁盡，
最好搞到佢連份工都無埋？

寫字樓？ 管工都驚無撚用

直接屌尻佢
做人不要太陰質

屌尻佢又阻住
自己日後做野
陰質啲又好啲
對呢啲人種

唔係啊XDD
不過我係無撚用嘅
直面對抗又麻鬼煩
用啲陰質小手段對呢啲人
對大家都好啲嘅

sor for用左5p字

返5P 啦 屌

開姓同尾字先啦

無膽5p死撚開啦

做阿sir,之後玩返佢都重得

痴撚線，去5p問啦

你under 管工？ 如果大家同公司你高職位過佢洗撚理佢， 唔同公司重好 真頭無視佢都得

慢慢長路

直頭唔同公司嘅
不過佢都成日屈鳩啲工人整爛啲門
有機會令到人無左份工

你係十仔佢係大判？

地盤事地盤了 陰陰濕濕上網問 樓主都有啲問題

十仔工程仔
雖然注定俾人玩
不過佢平時狂捉人安全都算
以家連啲工人都屈埋整爛野

(雖然唔關我事嘅)

又係

呢個係我錯，
向大家道歉。
(以前細個玩ACG論壇慣左用"XD")

撳咩咗負評咗 sorry

隨便啦 做人唔可以咁嘅
連我都自己俾左負評

其實大家講得
做人唔好太陰質
等呢個post沉算

感謝大家

咁快淆底真係冇撚用

做皇家佬 逐樣野慢慢同佢玩

直接屌鳩佢算